[認清真相] 背後既大台終於出現了!!!!!

香港警察

有組織有預謀

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

一定推呢樣
背後大台

絕對同意
所有嘢都係差佬做嘅
示威者其實全部都係和理非

黑狗老屈卑鄙至極，狗隊應該立即解散！！

警察煽動暴動

膠po 唔好出時事台

推

真係好多謝林鄭同香港黑狗，你所講既暴動全部都係黑狗自編自導自演嘅一場戲，快d釋放義士

自編自導自演